黃色經濟圈長遠黎講可唔可以整到個屬於自己既facebook?

fb長期奶共，警暴既相就極速del, report藍屍起底post十之其九不受理，而家kkwong公開口罩紙樣又俾佢河蟹
fb一定要清算啊屌

大台不了

實可以ga，但有咩意思

用Twitter 未得囉

我未好well organise到想要達到咩objective
但主要係平時facebook做文宣係比d淺黃同長輩睇
而twitter對呢班人黎講未必太入屋

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)